
Как бы не бежали, не избегали как бы.
Судьба свела всех троих на одной свадьбе.
Пусть соединяла их одна история.
Но каждый понимал и принимал ее по своему.
Припев:
«Ты правда меня любишь?». Тебя и только.
«Как сильно, скажи». Вот столько.
«И клянешься в любви ко мне на веки?». И клянусь в любви к тебе на веки.
Я люблю тебя и только.
«Сильно-сильно?». Вот столько! (3 раза)
Она любила мультики не Диснея, а Союзмультфильма.
Чуть наивна, летала постоянно где-то.
И может быть летала дальше в облаках как окрыленная.
Но полюбила далеко не ангела, а приземленного.
По юности мы не сговорчивы.
Ей говорили — он не тот. А она — еще чего.
Жизнь узорчата, как будто бы ковер персидский.
И может запросто переставить чужого с близким.
Оставив на песке каблуки.
Она с ним не оглядываясь за буйки.
И так легко — и будто на века, и будто далеки.
И от других. И порою даже вопреки.
Все получилось странно — неожиданно пропал он.
Оказался наркоманом, да и то она узнала.
Об этом лишь когда уже спустя пол года.
Он написал ей из мест лишения свободы.
Припев.
Он жил ради семьи и имени покрыт сединами.
Много морщин и боли на успех и славу выменял.
Не мог подумать даже что однажды простака в дом.
Дочка приведет, как деревья листопадом осенью.
Не теряя часть себя привык терять близких.
Стирать, чистить тех кто не подчинится.
И с ним пытался объясниться, подкупить — не важно.
Тот был то ли дураком, то ли отважным.
Они общались уже долго не следя за временем.
И провожая даже наградил Благословением.
Хотя и знал что не позволит дочери быть с нищим.
Ушел лишь бы, и правда, что он тут ищет.
Он знал что будет завтра отработанная схема.
Тому подкинут героин — и не видать спасения.
И жалко было парня, молодой конечно, речи нет.
Но что не сделаешь ради любимой дочери.
Припев.
А он не понял что случилось даже этим вечером.
Вышел на остановке, не доехав до конечной.
Кто-то подошел, что-то нашли, затем назначили.
Огласили срок в зале суда — мама плачет.
Ни разу не ступавший на подобные пути он.
Даже и не мог подумать растянул кто паутину.
И что ему осталось это письма по ночам ей.
Писать не зная что она их и не получает.
Она ждет от него вестей.
Но между ними холод городов и стен.
И навестил его ее отец даже как-то.
Сказал что за муж выдает ее чуть ли не завтра.
Что полюбила мол другого, такая страсть у них.
А он не в праве просто помешать ее счастью.
Освободился по УДО и вроде жизнь поломана.
Но он старался жить дальше, жить заново.
Припев.
Как бы не бежали, не избегали как бы.
Судьба свела их троих на ее свадьбе.
Он промышлял фотографом, просто заказ — и на тебе.
Видит девушку ту самую в видоискателе.
Она нарядная в белом платье, а он с камерой.
Фотографирует ее венчание — случайно ли?
Внутри сжимается все в точку, в висках колотит.
Он покидает свадьбу и она за ним выходит.
Она плачет, он смеется уже в истерике.
Они все понимают сразу, только в голове никак.
Не умещается что мог ее отец не дрогнув.
Поступить так. Он наблюдал неподалеку.
Сошлись на том что разойдутся ничего не портя.
Она невеста, он ее свадебный фотограф.
Но она знала что не ответит «ДА» в итоге.
Вы готовы стать женой? — Я люблю другого.
Припев.
И теперь снимаю все и ей дарю.
Тебе, через дефис Bahh Tee точка ру.
